記者入呢！林鄭月娥下午會去探受傷警員⋯幫我地問以下問題

你講過 你唔會出賣警方 係咩意思！

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權